Title: Luzula comosa E. Mey.
Description: Duis bibendum. Morbi non quam nec dui luctus rutrum. Nulla tellus.
Image: https://source.unsplash.com/random/?ruby
Date: 23/6/2021
Keywords: cms
Category: Keylex
Author: Vimbo
Tags: cms
Published: true
Background: #bff454
Color: #612a88
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Qua ex cognitione facilior facta est investigatio rerum occultissimarum. Quacumque enim ingredimur, in aliqua historia vestigium ponimus. Respondent extrema primis, media utrisque, omnia omnibus. Nunc de hominis summo bono quaeritur; Sed potestne rerum maior esse dissensio? 

Ergo illi intellegunt quid Epicurus dicat, ego non intellego? Age, inquies, ista parva sunt. Tu enim ista lenius, hic Stoicorum more nos vexat. Vide, ne etiam menses! nisi forte eum dicis, qui, simul atque arripuit, interficit. De hominibus dici non necesse est. Ergo adhuc, quantum equidem intellego, causa non videtur fuisse mutandi nominis. Nisi autem rerum natura perspecta erit, nullo modo poterimus sensuum iudicia defendere. Si sapiens, ne tum quidem miser, cum ab Oroete, praetore Darei, in crucem actus est. 

Tum mihi Piso: Quid ergo? Quae sequuntur igitur? De vacuitate doloris eadem sententia erit. Quid enim est a Chrysippo praetermissum in Stoicis? Indicant pueri, in quibus ut in speculis natura cernitur. An hoc usque quaque, aliter in vita? 


	Et harum quidem rerum facilis est et expedita distinctio.
	Et quidem, inquit, vehementer errat;
	Sed haec ab Antiocho, familiari nostro, dicuntur multo melius et fortius, quam a Stasea dicebantur.



Animum autem reliquis rebus ita perfecit, ut corpus; Nobis Heracleotes ille Dionysius flagitiose descivisse videtur a Stoicis propter oculorum dolorem. Sed fortuna fortis; Non pugnem cum homine, cur tantum habeat in natura boni; Hic ambiguo ludimur. Primum quid tu dicis breve? Apud imperitos tum illa dicta sunt, aliquid etiam coronae datum; Paria sunt igitur. 

Et quod est munus, quod opus sapientiae? Qui-vere falsone, quaerere mittimus-dicitur oculis se privasse; Quid me istud rogas? Nihil enim hoc differt. Cupiditates non Epicuri divisione finiebat, sed sua satietate. Est tamen ea secundum naturam multoque nos ad se expetendam magis hortatur quam superiora omnia. Sed tamen intellego quid velit. Ut in geometria, prima si dederis, danda sunt omnia. Neque solum ea communia, verum etiam paria esse dixerunt. 


	Sed quid attinet de rebus tam apertis plura requirere?
	Amicitiam autem adhibendam esse censent, quia sit ex eo genere, quae prosunt.
	Nam aliquando posse recte fieri dicunt nulla expectata nec quaesita voluptate.
	Haec para/doca illi, nos admirabilia dicamus.



Non igitur bene. Duo Reges: constructio interrete. Profectus in exilium Tubulus statim nec respondere ausus; Peccata paria. Cur ipse Pythagoras et Aegyptum lustravit et Persarum magos adiit? Miserum hominem! Si dolor summum malum est, dici aliter non potest. Paulum, cum regem Persem captum adduceret, eodem flumine invectio? Quamquam te quidem video minime esse deterritum. Ergo et avarus erit, sed finite, et adulter, verum habebit modum, et luxuriosus eodem modo. Atque haec ita iustitiae propria sunt, ut sint virtutum reliquarum communia. Quis contra in illa aetate pudorem, constantiam, etiamsi sua nihil intersit, non tamen diligat? 

Nam aliquando posse recte fieri dicunt nulla expectata nec quaesita voluptate. Idemque diviserunt naturam hominis in animum et corpus. Si enim, ut mihi quidem videtur, non explet bona naturae voluptas, iure praetermissa est; Dic in quovis conventu te omnia facere, ne doleas. Quod quidem iam fit etiam in Academia. Nam quid possumus facere melius? 

Aliter homines, aliter philosophos loqui putas oportere? Sed fac ista esse non inportuna; Equidem etiam Epicurum, in physicis quidem, Democriteum puto. Ecce aliud simile dissimile. 

Explanetur igitur. Nunc ita separantur, ut disiuncta sint, quo nihil potest esse perversius. Tecum optime, deinde etiam cum mediocri amico. Quod mihi quidem visus est, cum sciret, velle tamen confitentem audire Torquatum. Quae tamen a te agetur non melior, quam illae sunt, quas interdum optines. Atqui reperies, inquit, in hoc quidem pertinacem; Modo etiam paulum ad dexteram de via declinavi, ut ad Pericli sepulcrum accederem. Quo igitur, inquit, modo? 


Itaque et vivere vitem et mori dicimus arboremque et
novellan et vetulam et vigere et senescere.

Nec vero pietas adversus deos nec quanta iis gratia debeatur
sine explicatione naturae intellegi potest.




	Quos quidem dies quem ad modum agatis et in quantam hominum facetorum urbanitatem incurratis, non diconihil opus est litibus-;




	Confecta res esset.
	Negat enim summo bono afferre incrementum diem.
	Sed nunc, quod agimus;
	Quae animi affectio suum cuique tribuens atque hanc, quam dico.




	Nihil sane.
	Atque haec ita iustitiae propria sunt, ut sint virtutum reliquarum communia.
	Tu quidem reddes;
	Minime id quidem, inquam, alienum, multumque ad ea, quae quaerimus, explicatio tua ista profecerit.




	Quod enim vituperabile est per se ipsum, id eo ipso vitium nominatum puto, vel etiam a vitio dictum vituperari.



Sed tamen intellego quid velit. Nihil acciderat ei, quod nollet, nisi quod anulum, quo delectabatur, in mari abiecerat. Quod quidem iam fit etiam in Academia. Nam, ut sint illa vendibiliora, haec uberiora certe sunt. Quoniam, si dis placet, ab Epicuro loqui discimus. 


	Sed et illum, quem nominavi, et ceteros sophistas, ut e Platone intellegi potest, lusos videmus a Socrate.
	Quid turpius quam sapientis vitam ex insipientium sermone pendere?
	Tria genera cupiditatum, naturales et necessariae, naturales et non necessariae, nec naturales nec necessariae.
	Quibusnam praeteritis?
	Respondent extrema primis, media utrisque, omnia omnibus.
	Nihilne est in his rebus, quod dignum libero aut indignum esse ducamus?




	Nec tamen ille erat sapiens quis enim hoc aut quando aut ubi aut unde?
	Ut enim consuetudo loquitur, id solum dicitur honestum, quod est populari fama gloriosum.
	Sed finge non solum callidum eum, qui aliquid improbe faciat, verum etiam praepotentem, ut M.
	Summus dolor plures dies manere non potest?




Rem unam praeclarissimam omnium maximeque laudandam, penitus
viderent, quonam gaudio complerentur, cum tantopere eius
adumbrata opinione laetentur?

Et tamen puto concedi nobis oportere ut Graeco verbo utamur,
si quando minus occurret Latinum, ne hoc ephippiis et
acratophoris potius quam proegmenis et apoproegmenis
concedatur;




